===============
Эспорт объектов
===============

Что
---

Пользователь платформы может экспортировать:

- проект целиком
- `метаданные проекта. <https://varwin.readthedocs.io/ru/0.7.0/platform/importing-exporting-content/index.html#id2>`__

Как
---

#. Перейдите в раздел "Проекты".

#. Напротив интересующего вас проекта в списке действий выберите "Экспорт".

.. image:: images/image_1.png